妖精的尾巴514 中文

推

未睇，但屌定垃圾先

明明係認真劇情係都要加頁露肉

黑龍又話得7個滅龍 雖然我都知佢唔記得自己寫過咩

露西果格
已經放棄睇妖尾劇情

Lucy 終於都同 夏扑

好似事後咁

識用埋滅龍魔法嘅艾爾莎可唔可以毀天滅地

點解去到邊都見到你

當年睇到200幾話無睇
想問值唔值得追返 好睇??

咪又係比人打到仆街 之後叫我地係妖精尾巴然後滿血反殺 你會期待有咩劇情
利申:睇到唔知乜乜演武無睇

7年後嘅劇情都是垃圾

艾琳=聖母

agger 天狼島之前都叫ok
大魔鬥演武前期都有幾場好睇嘅
後期吹太大所以草草收尾咁
冥府之門同最新呢個帝國已經對佢劇情冇咩期待
純粹為咗睇女而睇

留名

露西

好懷念當年嘅聖石小子，點解作者除左畫工，其他方面全部退步晒

全部都係幾百年前既人

nope, 因為佢唔識最強咒語：禾尼達滋哇！！！！！！！！

最強咒語係: 我地係妖精的尾巴 ！